吸收尋晚教訓, 最前線最好一排排列陣, 排與排之間留2個人身位

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見